有乜方法可以令主子食得慢啲？

開完個罐罐，已經用手指逐少逐少咁餵呢隻臭閪，食完仲要偷食細佬個份，偷食都算，又要食得急，全部嘔晒出黎

每一次食流質野，都要睇實佢，睇少眼都唔得，明明同胎姊弟，細佬斯文到一個點，家姐就非常麻甩

臭閪家姐既麻甩睡姿

細佬既氣質

有啲慢食嘅盤架 樓主可以留意下

Aeon有冇？定要去寵物店？

宮女 ok?

一粒一粒俾佢食囉

去寵物店喇

( Show Blocked User - 最後一Q )

多圖或多甜，唔該

樓主都唔靚，好樣衰

我嗰隻都係
食勁急
然後嘔晒出黎
食極唔肥
根本都冇野落肚

慢食碗

我個隻有時見到罐罐好食
食得太急又係嘔晒出黎
但佢個樣又無乜野